1080TI 4K玩RDR2，可以點SET係最順而畫質係最靚?

因為總會有d setting係唔太影響畫質但又好影響fps
btw唔好叫我買3080根本買唔到

買2080ti lo

依家又唔係特別平好唔抵
唔係冇錢買3080甚至3090，但都要買到先得
依家用差畫質爆完機又未必再有心情用好畫質爆多次

通常都係motion blur, AA果啲關左佢

調低個解像度